[選舉近了] 建制成功爭取 大合集文宣

香港淪陷22年，建制隻手遮天，無論地區定政制層面，成功爭取之業績多不勝數 : 高鐵，23條，假學歷，政改投票拉隊離場，東江水，飲鉛水，送中例

素聞港豬善忘，現懇請連登兒女幫幫手，將過往保皇成功爭取的事跡匯集於此，可以任何形式 : 報紙link, 圖片，YouTube, 文宣谷就可以一路造，貼勻晒18區連儂牆

格式 :
案件(如 鉛水事件)
案發日期/時段
新聞/youtube Link
圖片(如有)
個人感想

保皇今次存亡，就睇你哋能否成功爭取！！

push

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

Push
求大家幫幫手
區選臨近